醒下啦柒頭，你以為你係邊個呀

垃圾

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

仲想死纏打真係好肉酸
留返d尊嚴比自己
做人唔好做condobm好無？

*condom